李蔓瑩Renee 真係好大波

呢件隱性大波真係好撚正

$800畀盡

公廁

我被900...2個鐘

排$700

乜水啊

你比我?

Link 唔想google

之前睇viutv，條女好似屋企都有d錢
人生贏家囉，又幾靚女又大波

見親都係硬照
有冇d動感d
睇viutv全部都係冬天包到實

明明個logo話唔可以影相 佢仲要係到自拍

btw,我屌

lm

中大Renee正d

咁叫大波？最多叫有波

不過我屌

Follow開，有樣有身材，點解仲未紅